iPhone X 不獲《消費者報告》推介！原因竟然是....

iPhone X 不獲《消費者報告》推介！原因竟然是....

iPhone X 是 Apple 本年度最頂級的皇牌旗艦手機，更集 Apple 所有創新設計、技術於一身，iPhone X 本應可在各方面領先所有對手。不過，美國消費者權威機構《消費者報告》(Consumer Reports)，經過對 iPhone X 一連串測試後，最後竟指 iPhone X 雖然電池、鏡頭以及 Face ID 均為一流，但最終仍不及同廠的 iPhone 8。

無法通過翻滾測試

《消費者報告》指出，iPhone X 不及同廠的 iPhone 8 的原因，是它無法通過佔分極高的翻滾測試，表示耐摔度不及 iPhone 8。《消費者報告》在測試中發現，iPhone X 使用了玻璃機身，進行滾動測試時 (見下影片)，出現機背玻璃跌爆、螢幕失靈等情況，相反 iPhone 8/8 Plus 卻可通過測試。《消費者報告》建議用家為 iPhone X 購買 AppleCare+ 和保護套。

相機功能出色

不過，《消費者報告》仍然讚賞 iPhone X 的新功能，特別是雙 OIS 鏡頭模組，令照片質素大幅提升，是為最佳的相機，領先排第二位的 iPhone 8。至於，電池測試方面，iPhone X 擁有 19.5 小時續航力，較 iPhone 8 多半小時，但與 Samsung Galaxy Note 8 的 26 小時相差甚遠。

iPhone X真係

即係叫你買配件就得

岩岩又一單遇冷就關機，可以順手開發埋發燒保護套同加熱ios

ip8

8plus is all-time king

8 plus 轉 X, 但而家想轉返 8 plus. 主要覺得mon 太細

X個mon大d wo

上面同下面冇咗一節

消費者真係易呃

出返 膠殼好過啦

X 個 Mon 係窄左長左

其實用落就知，plus版個mon可顯示嘅野係大啲啲。

係大少少 但重量同埋一隻手包晒部機 X真係冇得輸

傳聞話下年會出plus版，如果係，我會再換。

白老鼠機算啦